想問下240gb外置ssd 有邊幾個款抵玩？

唔太熟外置ssd
其實原理係咪一個usb3.0 轉接器 再加一個2.5 任何牌子ssd?
有沒d 係2樣可以連埋一齊買？

推 沒人答我

Samsung t3 thunderbolt 3